想養蛇類，新手一問

想養條玉米蛇，想問下有冇巴打有經驗？
我想知玉米蛇係咪一定要喂活體白老鼠，而冷凍嘅白鼠香港有冇得賣？
除咗要加熱，食咗野三日內唔好掂佢，仲有冇咩要注意？
香港有冇邊度係有得賣玉米蛇（最普通嗰隻就得）？

食唔食雪鼠就睇條蛇喜好
魚佬應該有齊你要嘅野

最後買咗守宮

守宮你係買果泥？蟲？

買咗小麥，我見佢細細隻唔想喂其他野住